何謂理想生活

到底過成點先算理想？

光復香港
香港獨立
就是理想生活

過得開心

人人唔同

知足常樂

支那賤種死晒

廢青

冇野煩

令你唔撚使再諗呢個問題嘅生活

生活的藝術：52個打造美好人生的思考工具

首先要懂得享受生活

否則就算生活幾好，你自己唔覺唔珍惜都無用

自由自在想做乜就做乜